有無可能一人一email send去德國同聯合國

曱甴論同中國用納粹手勢敬禮
推動種族仇恨
全能既連仔可否整個英文草稿
連圖都片清楚send去投訴

被控義士們依家點？

Pish

推